上半季班猁就聲大大，宜家去哂邊?

死撚哂?

系

next year is our year牙

甘next year幾時先到牙

咪next year囉

就快啦
等下啦= =

佢係咪已經死左?

等左廿鳩幾年喇ching

Make us DREAM

呢句野真係好撚柒

好似係 葬哂你老豆老母隔離🙁

9真係唔好再講柒撚過亞視

我雙親未死喎ching

Dream?夢遺就有猁份

樓主猁狗